明明有條件識吾到理想男友

有樣有身材
點解識吾到好男仔
認真post 🧚‍♀️
WHY

圖?

發現左男朋友用交友app

做咩重提傷心事🥺

溝我就有

召喚肥絲

可能因為中文差

因為圈子細，得閒搵多D興趣，識多D人啦

有無小妹對腳咁好j

長過你

more

日日返學放學幫人補習😞
點識
又吾落club

含自己

改圖改到咁柒就收返埋啦.....

長腿有乜用

磨j

搵我?

因為你5p字

你話你條仔玩交友app
你自己都玩緊啦

其實有幾難，朋友介紹，交友apps，連登...
睇你有無心既唧

呢度係討論區

交友app...

吾你老母